一個月時間

英文2升3 立此為証

祝你升唔到3

升4/5

淨係睇到上面嚇左跳

Push

溫到好頹 上黎推下